[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2891)

冰角啊

slow

半和半細盃

老撚...

696又撚 屌你老母再賭亞冠斬手指

刷ccccccccc

老撚 696是但一隊入啦屌

屌 6969針

屌你老母696 hea撚夠未

老撚1角不刷 不如去死

慢慢黎啦師兄

唔換pelle

冰呀

696半大jump

冰封之神請降臨

ccccccccccccc 山東cccc

刷多兩角！

半一上盤

7.5s頂住

1分滿乜撚野意呀

老撚真係1角都冇

下場696主場打老撚
慶南主場打馬拉
老撚仲守和出條撚咩

刷角

山東cccccc

攻都唔撚攻,屌佢老母,死扭爛扭

山東絕殺

冰冰冰冰

696冰角！

角呀

入左幾多

大陸仔唔刷角睇撚住空難

入多粒，快

角呀山東

696 入未呀dllm

有廢撚唔刷角做乜撚

10 9 8

老撚

杯！

2-1！

屌你？冇角都入？冇硬理

個個係咪爆炸頭黎

老撚2：1

老撚goalllll

山東魯能泰山 2-1 慶南FC

俾多球派

老撚goal?

一叫即入

請冰封

費蘭尼頂入。。。

入多粒啦契弟

老撚goal

大波派錢架？屌你 入少左幾舊

Goal

我爆!!!!

2射2中反cup

刷多1C 快

比人入就去刷角喇！！！！！！！

爆炸

呢D咪高效

比人入 就要刷啦

慶南比c呀

Cup我收仲多

停角呀屌！

3:1即走數+含個位手足

cup,得好，2.5B cashed

屌你老母刷多兩角啦

老能!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ON撚尻真係

爆炸狗

比多個角啦

lm

都係要靠爆炸頭

找數

比多2角啦

屌 696入未

角細日請賜我力量

睇嚟你屌完爆炸真係有用

俾多球全格

LM

Ccccc

唔刷角都反

慶南快刷角追和

入波都冇角 刺激

我

補少少和先

手持 fc山東
2.5/3 2.05
2.5 1.82
2.5 2.05
8.5s 1.83
2/2.5 2.02

9.5s 頂撚住 !!!!!!!!

琴日全北個場都知高佬肯亞洲賽既重要性

屌真係反勝左，唉見有馬跑留錢冇買反勝6.8倍

入左8k 俾多一球 派三個100

爆炸入多球啦

笑撚咗

呢隊老撚都係要外援carry

但呢隊野係搞笑在幾乎冇人識斬波

Ccccccc

696班垃圾番日本啦

應該係你話買左含大同慶南先有用

屌你個大波封幾耐

Lm

爆炸頭頂頭槌真心勁
被人食晒身位 靠高人成個頭頂入

1

留了

唔撚明丫真係

要全格

7.5b都唔開比你

刷多兩角呀

山東提早1輪出線

69入未

屌696 馬拉都贏唔到

係睇左成場 我都睇到呢個問題
仲要次次唔夠對面搶

Lm gchi

成場0角

12.5s入！

我曼棄將俾多球

三件鬼
兩件高佬一件中堅
屌你換件中堅做件爆得下斬得下既黑鬼夠做啦亞冠

咩69 62 都廢

今場都係啦
仆街d傳波
靠球罰球 同燒味

今場打假 下場返主場贏老撚 老撚今場出線下場放水

3:1

角球都無,但係就入左1球頭球,1球自由球

ON99

對面件衫咁似聖保羅既

屌你老母點解補3分鐘咁少

山東c未

無彈跳靠壓身位

多謝佢個頭 如果唔係要食西北風

唔係咁都冇c呀

真

集氣入波

山東問題所在, pelle咁頂得但偏偏冇乜人識出波俾佢

全北個高佬都係咁

俾多球啦

支持

嘩 差d 2:2

pish

低技術到

串左696半客 陰公

頂住！

補咗隊事撚但

銅頭一搖 救左好多人

佢2個唔跳都米9幾

30分鐘1角

咁完依家中超隊係咪得佢一隊上岸

唉696含啦屌

龍門隻右手縮左

係

唉，買乜輸乜真係好撚想死

3.3呀 唔要差 d

Ky 696 10角膽?

明明allin696角大都可以買錯魯撚角大，真係要戒賭

1c比啦屌

SAME

差d 2:2wtf

c la diu

手持 fc山東
2.5/3 2.05
2.5 1.82
2.5 2.05
8.5s 1.83
2/2.5 2.02
特別鳴謝 山東神頭頂入

696點呀

2:1ft 7c

鹿角個種廢

無啦,咁樣斬,咁樣射法都無角,可以點姐

都單邊7角啦,原諒佢

驚撲到

快d og

尾關 1.47. 要驗腦了

呢D叫輸波都唔好輸角

8.5S GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

7.5a奇蹟生還

7.5s

屌

中位數 我屌你老母

角大逼害日

三箭11.5s
山東9.5s

有無人派我

9.5s表示未撚驚過

收2:1波膽 唔中31派唔到

屌你個龍飲水 拖時間食牌

半場高水角開唔出又中 屌 9.5入就唔洗練心

屌你老味696你又入未啊

6角今場win就出線

10.5 9.5 8.5

屌你老母7角

好彩7.5b 定2.5/3 二選一 無錯

7.5s練心成功

對家出左局都好比力

垃圾696

屌到佢老母反皮先

屌 買大開細

似係你買咗搞到咁

JDT差啲1-0

幫大家燈燈佢
利申 好旺

頂撚到傻

似11 / 12角完
係咁整11.5上黎

7.5s要練心?

志在參與
同傑志一樣

發動半7魔咒

山東9.5s

賽前角大去訓先 訓醒收錢

696屌你咩，快d入啦

買左三箭 水手+1 西花+1 山東 696
點都好過你含大同慶南既

山東8.5跳左船

咁都唔入

屌你老母點解我會買錯角大

請角球專家帶領買埋696

等你出手

泰仔上呀

冰實啊

半和gel了

主勝ok？

支持696上半唔入全隊斷腳

條韓仔撲都廢撚事

有係天主教大學盤嘅朋友

馬拉今場咁撚勁

9.5s 11.5s 12.5

馬拉仔

Gchi

等緊莫巴同ky

Gin Lee收皮未

好快無氣無力

人做草黎？

個個都入藉既
全部黑鬼

2045 讓和想收

696入未

11.5s

696半客jump

7c ft very nice

今年馬拉>秦wor
柔佛和慶南頂到696半場
武里南輸北京紅鑽

半和真係好易

Mama 696 how see I love you 3000

屌吓佢啦

今年泰幾廢

咁準時

又救到

有買696？

等佢地入完波先買啦

垃圾隊 應該扑馬拉妹扑到腳軟

垃圾秦仔都唔知踢乜鳩
走咗迪奧高同黑鬼射手唔識踢

馬拉妹個種正唔講得笑

9.5頂住！
冰封！

嗯隊勁 定傑志勁

平安鐘都禁爆

696 ft 6c了

角細冰著

淡定

一定呢隊啦
今季傑志根本唔係亞冠級數

Esports澳職

咩黎 打機？

贏柏雷個隊呢

柔佛頂實

似會入

fg

上年就東亞排尾一二到啦
佢贏柏雷係要靠打多個wor
屌你老味主場打權健打得咁好都要輸

打Fifa

10.5s送錢

I mean東亞亞冠隊入面排尾一二

馬拉個場咁撚空 冇乜fans
快撚手輸比696啦屌

柏連結字都贏唔到所以咪降班

696出土居聖真啦屌你老母

半6同半7嘅角細魔咒

696 8.5s禁爆平安鐘了

柏雷上季個態真係眾所鳩知咁差

今季都好撚廢屌你雷
場場深盤

696 -1求驗腦

一樣

我買左客勝 都等緊放心

痴撚線聽朝垃圾球哥撚布機然讓LA

696有無機會贏

屌你馬拉仔
出局就益下人啦仆街

柔佛不敗

有年飛腳落咗去
季初都係傻下傻下
之後後尾都幾正氣

廢老 放假啦下話？
又飛去榜岸？

上番黎好似拎埋冠軍？
個年有宇左美
1個carry

痴撚線我情願搏LA輸半

有廢老先買
冇真係直接上盤
上場受平半高水 輸比紅牛

哥撚布呢隊閪野 買佢個時唔刷 唔買佢個時刷到大一大

屌696 差d輸

1.5抵買大 2邊唔撚守

11.5s 練心

夠膽馬拉仔入粒先

11.5都練心？

仆街5碼唔入

me 8.5大 + 11.5s，夾下佢

10.5s

入呀696

696 廢到

ok

半6全6

出土居未屌你老母

穩了

入注一球球半大⼀

係
另外降班造就遠藤保仁今野泰幸結果破紀錄第一次日乙球員入選國家隊

1.5b gogogo

6島6角

半6全6 頂著

Dt possession 65%

原本想上1.5B但見到咁多人嗌無買

屌你老母696撚手足

半6全6揮手區

繼續冰C

鳩仔勃

停角20分鐘

話左買泰囝

點解我買左6969 -1

咪再落底。。。

就咁話啦

乜撚野泰囝呀 主隊係馬拉呀

有冇人睇緊696 LIVE 戰況如何

啲角球呢

隨時又有機會落去反省下

696廢到。傑志都贏到You Fuck. 傑志勁過696

停c間

6個角球好了

你最後兩腳做好少少好冇

肯換下人未

連嬴10幾場盤

主隊廢到 抵你包尾

6島果然6角

仲要呢個囝..屌

696 ng

冰封角球呀屌你老母！

馬拉仔冇咩氣 但696 差最後個下

繼續停Ccccccc

尋日巴塞輸死了。。。

9.5s 11.5s 12.5s

1.5b

不要再說了

鹿島6角

買大不如買696 馬拉都攻唔起了

唔好再講啦
上年羅馬 今年利記

角球魔咒
又中

油佛禁屌有無睇錯

垃圾巴塞4:0，食屎啦，成隊拎去焚化爐啦屌！

將魯能贏果d推晒落1.5b 求中

都唔記得左696仲踢緊 冇響過

角細gel 到 依啲亞冠 盲既都識買

9.5B好吸引
快D搵人阻止我

696讓球半屌你老母 0:0

d傻鳩人賭佢又賭 賭緊乜波都唔撚知

⋯

？

10.5s@ 2.02想gel了

比你帳號密碼我，我阻止你

跟住今朝河床

魯能杯到 依家差696

正式確認TIFFANY 賭到傻左

食完野仲係00

好撚驚今晚呀積又要針
Asw又要撚左

仆街贏既輸返晒

696 0-0 踢黎做咩

屌..睇澳職仲好睇過亞冠

好刷啦wo

岩 比馬拉仔嬴啦屌

抵死啦，以為揸住3粒可以撚狗

起碼有角球

刷咩？刷牙？

8.5

快D出8.5 想夾角了

1:0之後瞓左 起身2:2

8.5都出埋黎
呢場波尾段一定有角，見岩位要分注入場

停咗半個鐘角 角細走寶

9.5s

ft 6c 了

696試下輸埋 反正都假波
下場返主場先贏波出線

米gel

分分鐘8/9角FT

我上半場已經講定

角細易到馬會開8.5果然伏

是但入兩粒嚟睇下啦屌

696會戰勝歸來

仲有成半個鐘 點捱

角細點買都贏

停角時間器！

1-0

準備7.5

1:0

屌cls

嘩屌 1:0

柔佛1:0

goal

輸得好！

696強陣？

救命

又中

好彩無買

YOU FUCK 1 : 0 696

岩岩原來出左0.5/1 咁快

大船696又沈

pk la
鹿角要開始刷c

1.5b ok?

美斯

1.5b差一粒

1.5b -1

等今晚歐聯啦

696次次都強陣

穆罕默德沙拿goal!!!!!!

696

抵撚死鹿角

入角大時機

1.5b-1

會唔會係咁on9

仆你個街696

差1球，快入

留定名

屌你老母696

696得啖笑

我仲買左5倍 2.5b

呢樣真

亞冠場場下盤

8.5B 足水入

屌你DT 沙拿

696 c???

衛冕冠軍

準備9.5s

cls差唔多30min無c

0.5/1 岩岩咩水位

山東魯能？

696想點撚樣

啱啱三場都開上wor

唔計

練心

三箭已經係上盤 9upper

696 笑死屌 咁撚廢

696 siu4

no goal?

7.5未bbbbbbbb

8.5B！
角大黨全面進場

696 one more goal

7.5b 入c 先

屌你老母7.6倍主勝比我中左抽一派100

2倍爽能到

厲害了我的角

Ok

唔係掛 做咩入左

下半場0c

20分鐘夠反cup啦696

土居聖真

我了

good

GCHI

Cls 奈妹玩高水野

696 等到250倍客勝入手

繼續幫大家燈

比多一粒

我鳩買...
角認真買就針左...

鳩買講聲

咩中位數都贏

696空難啦 踢到成舊屎咁

仲未有角？

買左咩

7.5準備出場

7.5！

立即刷角唔該！

696 0:1

想試7.5細

好無夾角

慶南 7.5 8.5b
696 8.5b

練心？

衛冕隊好鍾意玩嘢 今朝先中咗河床伏

8.5B 都未入
想夾7.5

asw勁撚到 今晚唔買熱對唔住自己

Asw又燈 出696 唔掛得知啦屌

7c

佢係咁

7C

696 巴都燈到

等唔到足水 7.5

食少一注=白賭

7.5

開始上角
刷呀！！！！

7.5s個堆可以拔喉

立即冰封角球！

一買就有角 屌

-2ccc ccc cc
刷

7.5S?

696
77777777777

8c

11.5b gogogo

空難了

點頂

刷刷刷刷刷
-1111111ccccccc

買咗8.5s可以點部署？

7.5 秒收 低水

8C

888888888
-1

快刷

8888

角細死嚕

嘩 咁樣開9c

9c

99999

比條生路黎行下

8.5 gel

8.5C輕鬆食！！！！

9.5s已死

想4

個8.5s頂左半粒鐘之後2分鐘死左

趁馬會未關去入錢

3連點頂

10.5s表示屎已賴

Now個主播係咁話咩黃金左腳 邊到勁呀屌 浪費咗幾多機會

鹿角我愛你

比晒你la，頭先8.5有2.3

10.5會唔會仲有希望

11.5s 捱唔捱到呀

10.5 Go Ahead

3連c

9.5s 頂撚住！

9.5b上啊

細秒爆

屌jump

輕鬆食

696慶南劇本

9.5b救我

咸濕睇得準到

買完先醒你比8.5

呢個世界
有彪析有星星同埋ASW三方支持
我唔買佢地對家都真係對唔住個天
今晚佢對家熱刺

10.5s跳船？

全主

夾死咗幾多個手足？

刷角反而輸波

本來想等8.5b 3倍先入，10.5s 驚到賴尿

想跳了

696咁屌緊

驚咩 跳船就買大波 仲有得入

咁樣3連c爆我8.5s cls

停角！

CUP啦屌

唉,4串1全主 係要串左大邱半大....

日職不嬲最後15分鐘先開始見真章
咁都唔知不如唔好賭

我都係

角大到盡

勁

停角，同我立即停角！

12.5b都開埋好唔好

頭先見到你已經話尾段爆

大邱主得1.1幾

1.5b比多粒啦

入注10.5b ?

696立即完場

講曬，無人理我

我想買小小1.3 主WIN....

1.5/2B 試試
696上

跳船等下場

咪買啊 屌你老母

咸濕又贏

想自殺了 all in 10.5s

1.3就唔好博啦

呢一刻真係要買既話，我會寧願簡NG

買啦

想入10.5s

好在見到

信念1角！

696個4號好廢

8.5b 都收到
唔追了

SAME
2.02S 2.12B 不敗了

讓主咪算

又衰貪心

岩岩高水過賽前

等歐聯算啦

696 no

Ng

又搞笑。。。。
買低一格祝你好運
不過可能神10呢

半6全9呀屌

恭喜手足

主多粒ok?

11.5B 4.9倍 上

你驚足80幾分鐘喎

角王

今場696會唔會好似上次咁

屌你老母 重新岀發
熱狗盤
9.5b

咸巴 花妹好開心

停角

又贏

神奇角球中位數 9c

墨超附加係一場過？

有鳩既絲

屌你主隊係都差dd 刷唔到

快入多粒啦

賽前8.5b幾倍

又有無人買反杯呀

停角呀屌

主差d入多粒

無鳩 今晚熱刺睇下算了 琴日慘死

柔佛壓到

高士路半大好定颶風隊半大好

信gel gor

1.6 定1.5幾

爭D12碼...

1.6 我買左

串晒佢

唉,都輸左啦

9角頂著

1.7

10

10C

Asw

1 接納

0168 角球大細 星期三 12
柔佛DT(主) 對 鹿島鹿角(客)
角球大細
大[10.5]@3.10
小小地玩下先

10c

屌！

696正氣到

10c
8.5 9.5

屌你老味 琴日佢都出利啦 仲對家 睇路啦
燈閪都會熄燈 除左asw

死9.5s

10.5SSss...

開埋10.5

89分鐘
神奇中位數9c

莫巴都上水了

屌你老母696，斷腳啦

講完即刻爆 屌

gun你

求中位數

10.5都大埋

灰，山東反勝冇買，fc主勝又爆冷又冇買，全部輸哂係馬到

波po 3大角神

696唔該補時補夠5分鐘爆角大

唔知點解我FEEL到會神奇中位數10C FT

Wa
thx for carry

角球做乜9

10.5s gel得未

場場5,6倍

1.5b啊allin左 入多粒啦

All in 咗10.5s可以點算

9.5b cashed

俾多1角呀

Asw真係好撚燈
仲mon post

youfuck入多粒買波衫

呢場中唔中呀你

696絕佢老母啦

696追和得唔得

入錢

練一練心

10c頂實呀

400 9.5b

200 10.5s

下場，補時有角

柔佛gel得？

補幾分鐘

無玩 疤仆左街琴晚

10.5s都要死？

比多粒啦屌

一定得

今晚阿積士100%

派?

你無買咩？
一早講左

屌你老母696死全隊兼空難

10c屌

空難前刷下角OK?

-1c

11C

respect

11

我屌⋯

仆街696

10.5s爆埋

角大黨又一次大勝

11.5b

係咪on9架

10.5s輕鬆gel頭

JJ兄！反底喇！

11c

11c
8.5 9.5 10.5

1.5s

停咁耐 最後連爆

Who

買500$ 又比我中, 幾K 幾K 個D 又唔中
嬲

Gel乜11

睇唔到
All in了10.5s 自殺了

輕鬆包頭

11c
11.5s頂住

Ok sorry mama

俾曬機會人追

我貼嫁

屌 刷乜撚野

有冇tg?

10.5s跳左船 唔使針

Sor 牙普

黑名單：
1.全北汽車
2.鹿島鹿角

停半個幾鐘之後刷 角大黨福音

俾多1角好無

完未。。。

5ho

一睇知反手

殺左9.5s 11.5練心中

696 幾碼唔撚入 on9

Hi all

你唔係買細掛?

696三碼唔入

包哂頭

屌你老母696 2碼射偏

屌你老母咁都入唔到

買盤... 一訓醒0258 買疤盤 即針

10.5s 仆直

777

11.5sgel得未

696假波又話你知咩

爆左手8.5 9.5 10.5

696 真係垃圾 你老味咁撚近都入唔到 條友退役唔好撚踢啦

得

11.5s求放過

696門前飛機 射走我1.5b
屌你老母我個all in啊仆街

好在696刷角正氣

1.3主WIN 冇要到, 要左10.5B

今場真係只係for玩角

完未呀

做乜改名

角細比狗買屌你老母

1.5s 頂住

都中啦

1.5/2B慘死..

ft 10 11c

11 FT

買西船贏 比人反杯 買西花贏0:2 變2:2 買696 10.5 角細 又比人隊撚爆 可唔可以搵人殺撚左我？

11c 1:0 ft

屌。今晚冇錢玩了

11.5s gel！

屌 爆我10.5s就完

預祝你18連中

又係你

屌你老母仆街死啦696

死左隻9.5s

你都幾勁

射走我1.5b

屌你老母696好彩主入左之後補左no goal

今晚我要全中
但岩岩第7場MA, 又被呃錢, 發覺買馬未中過

下場買咩?

10.5s gel

ky又神夾

輸少當贏

唉,又差一角

2連咪算 3連jm9

Hi

不如休息下

nice 到呢
休息到星期五先

今日終於收錢 買角球

吊你老母個15號食撚屎啦,全場射飛機

洗唔洗比你睇下我17連針RECORD 先呀

11c 10.5s gel乜？

gun了

咁都11角

696 dllm

有無水🥺

11.5s 心臟病

頭已側

亞冠撚狗

Ajax allin對家吧你地 中左派番d比我食飯就得

過關
4X1
讓球
半場入球大細
讓球
讓球主客和
星期三 1 廣島三箭 (主) 對 FC廣州 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.00
星期三 2 FC大邱 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
大 [1.5 球] @ 2.15
星期三 11 FC山東 (主) 對 FC慶南 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.94
星期三 12 柔佛DT (主) 對 鹿島鹿角 (客)
主 [+1] @ 2.40

好柒

買乜撚野4串1

15號快斷腳

呢球係c?

食返支煙先cls

696 last咁都入唔到 6碼空曬射出界

就係呢球 我屌佢老味 睇撚到屌左聲 咁撚樣都唔入

我最多試過連輸23口

+1咁撚高水

仆街同路

唔入難過入

吊你老母

自殺88

細細力gel

Asw句不可思議好頂癮

互殺ok? 我真係傷心到想死

本身想訓落ajax
宜家唔知點好

正仆街696 停C 30MIN 跟住3連C 補唔切

ajax 2.5大波 有冇同路

今朝真係買左spurs

On9 696射走我個all in 1.5b
輸晒今晚冇錢玩 聽日又要入錢追數

73分8.5 2.3wor。。。。

Ajax同琴晚疤有得揮
我就唔撚玩了

熱刺真係咁廢咩？
有返兒子

Mama你煎我一巴ok?

未入燈爐 有冇link

再紅過

純粹係今季Ajax突然外掛姐

我本來想等3倍先補

上場打般茅

弱智無得救

比你地講到我都想要AJAX

搶口到

足水都唔夠，仲貪過我

阿積士主場踢歐聯會唔會弱d

Sor law，弱智無得救
deleted

所以得個貧

10.5B 3.1倍水照收蚊WO

好似冇乜嬴過

Fat 反底

玩樓

hi

今晚冇貨賣了 歐聯又要自己度

改名轉運?

系

弱智？

見到了thx

佢要左呀積架 好似

696 落後好弱智係咁刷

救命 本身我都好想要Ajax
但各種燈神都要佢點算好

好肚餓

有冇人係馬會 可以幫我入$1000
即刻銀行轉俾你

26996635？

500 handling fee

輸錢事少 俾asw燈事大

不了

如果你呢個POST 搶到1001, 先係真正成功轉運

我唔搶1001的

Real

其實關咩事 我之前都見佢有贏

有冇lin

追post啦...
伸手做咩

第8場 1-7

買左乜?

熱狗邊贏到啊咪撚玩啦
疤就作客廢過狗姐

$200上$1011了
要追$5000

依場買大波仲抵玩

唔係10c咩?

派我未

食緊飯
返到屋企抽

上場打雙防中個下 呀積有少少一卜一碌

我ok?

奈妹去cow仔？

第8場 1-7🖕🏻

屌你老味死畜牲

係就好

1k pq

阿積士=歐聯美麗傳承
熱狗贏到我報警

7-12 pq cashed

我買Ajax 大家可買熱狗 如果幫大家燈到既 希望派番小小尼坐車食飯 我輸到爆廠了依個星期

癲佬

半場咁搏

一個二個買熱狗又話自己買ajax

KY ON9的, 唔洗理

柔佛角球未派彩

咁唔該你買熱狗

同Friend食飯

信心一注

最多咪輸半 熱狗贏到我報警

咩friend 呀

求介紹

女仔
但佢成日唔洗頭

喂 你好似都話疤win硬架喎

上場阿積都係入得1粒，應該都係負碌
一於要熱

我一要左10.5B, 你條10.5S 就預左要豬

我會幫佢洗

型到

歐聯買大咪算

屌你

cls 銀行受讓

教埋佢賭球 上黎做五妹

主隊廢到鳩咁都讓人 睇黎反低了

無諗過佢廢成咁

我又跟少少

屌 睇中阿積士冇錢買
聽日入錢追1k數

我信ajax主場之利 加上熱呢排踢中遊都7下7下

鐘仔原來要ajax

Ajax比你地買到1.92

我信鍾志光 要左ajax 訓教

仲未派角錢既

佢話晉級姐 可能0-0
不過我都信ajax多d

0:1加時主晉都得嘅姐

呢場阿積士味必同你博 反正拎住1粒作客入球 只要和就得 點睇都買下盤

似0:1踢加時

疤都拎住3粒喺手

買左20萬客盤 中抽一派三萬

係咪啊

你信

係咪呀

20萬精蟲？

Ajax有兩個主力唔食飯就落場踢

情況唔同既 阿積士主場 博你熱狗攻唔入

咁少

雙星包括正選中場薛耶治同翼衞馬沙拉奧，因為跟從全球回教徒喺齋月嘅傳統，日落之前要禁食，所以今場都會餓住開波，甚至係滴水不沾。其實賽前已經有當地健身專家華希贊向佢哋作出警告，話禁食會影響佢哋表現，但21歲嘅馬沙拉奧就好肯定回應，話冇問題。

7倍主冇買又跑出，永遠博冷就冇場中仆你個街一冇買就有

1.5 阿積

696 係10c定11c？

尾場pq買中都唔洗賭球了

真係好On9

跟大隊買客 唔到我唔信

重未派

lm sin

硬係覺得今晚會和波
阿積晉級

All in 雙數最好

無手足屌阿積角大

我都想跟小小, 好似好多 大蛇都要左AJAX

買左大波3.5b
針定先

好似要大波好過

淺盤嚇鬼咋

1001